警犬再開記招而冇記者去會點？

今晚旺角件事警犬激嬲哂記者
上次都話無辜食催淚彈
呢幾次直情連記都打埋
如果盧偉聰再開記招冇記者去我覺得都好合理

支持記者杯葛警犬

佢地應該會照去
等睇問問題嗰陣點

我無野講 開放討論

有tvb東方大公文匯

梗係要去,拎埋盾牌去

開live

緊係去 去 舉牌要求跪低同記者道歉

我覺得依家開始所有記者唔應該再去報導啲狗做正面嘅嘢，只不斷報導佢哋犯法呀，出醜呀

問心，仲有乜正面野可以報

點都會有黨媒 到時唔去俾黨媒扯貓尾仲撚大鑊

FULL GEAR

包到好似太空衣咁去就啱

畀大公文匯去晒咪仲衰

傻啦 偉大既tv buddy 點會唔去
到時獨家添呀

不嬲都報緊，但係佢已經who fucking care，佢得黑社會依種手段可以用，狗急跳牆+政府放狗

上次記者朋友戴埋頭盔去記者會
下次輪到警察出盾陣開記者會
然後一哥：我再重申警方對記者好客氣

好似上次凌晨四點咁d7 林鄭啦

應該要戴護具去

去都攞齊裝備去
上次口罩頭盔都唔夠保護自己俾狗咬
今次帶埋盾牌去啦

無乜，只係想話咩跳海救人呀，捉賊呀，全部唔報

一陣得返tvb 同大公報咪仲衰